大家點睇呢位腳趾女？

仁到要老夫出手懲戒一下佢

拉。

ig？

拉埋定鹽落地獄

。

啲腳趾又黑又短

個樣有啲似男人

樓主媽媽隻腳趾正啲

林峯你尊重下自己老母好冇？

一直最尊重自己老母好冇

我地同一個老母生出嚟的

一般貨色